反連復高！！反連復高！！反連復高！！

我地皇上牙祖已經頒下罪己韶
又大赦天下，解禁所有囚犯

我地高登帝國嘅遺民好應該迎回我地ge高祖皇帝
光復高登江山

反連復高，誓屌連尼住！！

連偽帝襌讓吧！

支持樓主

Gchi

又係你

暗戀U...

我唔識你架變態佬咪再跟住我

你地係咪想迫死牙joe!

要返咪自己返